有冇人條仔都係咁

好冇誠意
大家都係學生哥
我唔expect佢買嘢俾我
但整啲心思嘢俾我都得掛
話忙唔緊要
但佢之前暗戀個女仔
作咗首歌俾佢
仲要係dse嗰排作
喺表白嗰陣唱俾人聽
而我生日就得首生日歌
我話佢佢就話翻我轉頭
覺得我唔體諒佢
又話會補翻俾我
但我生日都過咗半年

可以佢真係忙呢
擺明冇心對你啦

分手啦

一睇就知有幾重視你

呢段時間冇女咪搵你做住後備zip住時間先囉

做緊兵咋你
分手啦

但佢又話好鍾意我
又真係俾晒啲時間我

永遠只可以留意男朋友做嘅嘢
而唔係講嘅嘢

大家都係學生哥咁能基

體諒下我得唔得

中出即飛啦要條仔黎做乜

溝到手唔識珍惜